\beginsong{Con solo dos o tres}[by={Migueli}]
\beginchorus
Qui\[A]siéramos ser cien,
o al \[D]menos treinta y \[A]tres,
pero el Señor nos dijo: \brk ``con \[E]solo dos o tres''.
Qui\[A]siéramos te\[A7]ner a la \[D]gente a nuestros \[Dm]pies,
pe\[A]ro el Señor nos dijo: \brk ``con \[D]solo \[E]dos o \[A]tres''.
\endchorus
\beginverse
Con solo dos o tres 
que \[D]canten sin pa\[A]rar,
con solo dos o tres 
que no \[E]quieran descansar,
con \[A]solo dos o \[A7]tres
que se en\[D]treguen de \[Dm]verdad,
con \[A]solo dos o tres 
tu \[D]tierra \[E]cambia\[A]rá...
\endverse
\beginverse
Con solo dos o tres 
que ^sepan con^fiar,
con solo dos o tres
que no se ^cansen de ayudar, 
con ^solo dos o ^tres 
que ^sean comuni^dad,
con ^solo dos o tres
tu ^tierra ^cambia^rá...
\endverse
\endsong